最後一個 sem 都不過 4 🤦🏻‍♂️ 個天都唔幫我

次次都差少少

🤦🏻‍♂️

冇所謂 你都再讀架啦

垃圾
利申 third hon

你咁勁 咪報mbbs lor
唔收你係我地損失

工程醫學士

鏗哥做咩拎人地個GPA出黎

ive出嚟差唔多啦

鏗哥好能勁

EEE

鏗哥都唔識 好打極有限

鏗哥都26歲啦，我細細個就睇鏗哥大

邊間？

真？
24啫？

1993，末代AL

21歲先開始讀大學都爆唔到四

資質有限